[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (7) 下集好關鍵

170 戀愛的苦惱與女朋友

171 疑似約會與女朋友

172 疑似約會與女朋友2

還我八重森bb正常名字

還我白銀御行正常智商

冇
連登白銀御行係智障

lm

172 疑似約會與女朋友2

#2

我諗緊咁樣係咪會方便你置頂
同埋頁數好似有錯

又話約左客人
突然又話休息
係譯錯定係真係佢前言不對後語

八重森202 呢個名最好

前言不對後語

放飛機囉決定射波唔返嘛

以水原既工作態度會為左和也放飛機咩

沉左船射波溝仔有幾出奇

佢今集好似有串串貢喎，會溝仔定等仔溝呀

Lm

和也對千鶴提出要求>千鶴拒絕/欲拒還迎>和也FF千鶴覺得佢好嘔心/鄙視佢毒撚想食女神

到底以上橋段要係呢本漫畫出現幾多次

正正經經寫好啲個故事咪撚拖啦屌佢老母

可能根本無約,
只係習慣對毒撚咁樣回答.

阿墨果格直接話埋你知唔睇都得

[鄭子誠]美人~！[/鄭子誠]

一聽到(見到？)就忍唔住笑。

佢個仆街又真係直接寫個原因出黎，
你好野…！

新post留名

睇過佈局，拖撚硬都得喇，條女貓左，講過乜做過乜一律唔算數，宮島又贏

我都係咁諗

三杯必醉

拖撚完未？無睇幾個月，而家係咪仲係成條廢柴想講又唔敢講咁？

八重森美仁邊有咁大波但相頭畫得幾好

早幾集講咗啦

真係有料嘅

姐係講完又可以拖半年

下集關鍵

翻譯問題
睇ptt有人貼日文
水原第一句只係講"考慮到其他客人的觀感..."
唔係話今日有其他客

美你老母仁呀

又美又淫

香港代表

好嘈嘅美女，十成又係「生而文」

約解：「不過考慮到其他客戶，好像有點…」Billbill真係譯到離晒罩，水原點會為左溝仔放晒成日嘅客飛機

宮方譯名嚟

中文版出到168，栗林喺大學叫八重森美仁做美仁果格，我睇到一定忍唔住笑

係條女貓咗但又講咗啲曖昧嘢，之後和也又係床典嚟典去諗咩意思又一集，我都識寫啦就嚟屌

所以戀愛漫一拖起上嚟真係睇到好火滾，果時睇slam dunk幾期單行本打一場比分又唔覺有問題㗎喎

slam dunk我都係出晒先睇，不過咁講，人哋話話都真係有劇情進展

但呢套鳩嘢就寫埋啲嘢完全冇劇情進展嘅

最多你話呢啲係心理抽寫，但佢啲心理描寫次次一鳩樣，女主都好少少主動咗，個男主除咗拍戲果排係完全地冇進步過，劇情又不斷loop佢兩個曖昧，男主笠水，女主講啲嘢擬幻擬真，男主苦惱

最撚慘係初頭真係算好睇，佢寫頭頭衰我都可以棄坑，而家搞到啲讀者又唔想睇又想睇咁，屌佢老母

發洩完 下星期準備入黎啦
收到風下幾集好關鍵 有突破性發展

其實有無人記得作者其實係想作胃痛漫
所以我都理解點解唔比佢地咁快一齊
咁快一齊點胃痛？

睇到live了
好鍾意和也

而家直頭胃潰瘍

冇買兔女，呢隻我唔會入

呢隻睇落真係好唔掂

你 d 消息來源真係好L準確！

係，兔女千鶴個樣做得靚好多，做得仲靚過眼鏡廠果隻𠻹，瑠夏好似連個鼻都冇埋咁

下集有彩頁，肯定關鍵

想知動畫第一季完個時等於漫畫第幾話

50

和也今次唔好再撻Q啦ok?

第一二頁又係路人對白

今次似係水原認沉船

今集水原啲表情串返晒，唔好咁大期望

點止胃潰瘍，我而家追到爆血管

又唔係嘅，水原飲貓左，下集應該都幾新鮮

下集預告：千鶴貓咗，就講：點解你為我咁努力，你知唔知咁會令我。。。之後就瞓咗，再酒醒唔記得自己講過乜/扮唔記得自己講過乜

再嚟緊果十集預告：和也聽完千鶴酒醉講心聲，又典床典脊，瞓醒八重森又入嚟同和也傾偈，之後和也又聽完覺得有道理又租千鶴傾嘢，但面紅/笠水，路人讚美下又一集，再唔係就出下樓下/墨醬從中又get到少少水原心情，get完又繼續覺得自己ff又笠過水

其實我都估會係咁水原打扮到咁，完全唔似會係決定勝負嘅裝束

瑠夏點都仲有一場㗎喇，遊樂場和也仲未找數，但係牙墨隨時會亂入涉話數就一半半啦

好大機會係對比返和也飲貓左果幕

有道理

新入嚟嘅會員會唔會諗點解個標題每一集都中

宮島成日玩對比，啲套路都睇穿到七七八八

因為錯過下一集，就等於錯過本作嘅關鍵

乜鳩嚟

我以為你會照入手𠻹

好核突

又幾岩

水原

劇透可唔可以四重加密

仲要一次過劇透成幾集，
又唔加密，好唔道德囉。

平時見佢講嘢粗聲粗氣，勞勞嘈嘈，推測同文筆又估唔到會咁好喎我有啲意外

漏咗如有雷同，實屬正常

又唔係話真係唔似嘅

肥咁多

水原世界第一

拗唔到

不過預訂價98蚊咁平，有買兔女千鶴嘅話，我應該都會入手

而家係唔係俾錢就可以上網睇個2月28日個special event

留名

推

唔知真唔真，水原單刀直入，睇吓條毒撚點回

毒撚又係咦咦ERER一輪之後水原訓著
訓著左之後又係度呀其實我好鍾意你嫁乜乜乜
之後訓醒又冇左件事
完!

真唔真 飲多少少酒就咁大膽
真下集關鍵

條毒撚嚇到鳩縮，最後又不了了之

和也：（水原也喜歡我！？不！不可能！可能只是試一下我是不是變態。。。但這是機會！還是說吧！）對。。。對，我喜喜喜歡你

水原：（酒醉瞓咗）

之後返到屋企瞓覺，第二日起身出門口又嚟巧遇，水原就扮唔記得講過咩，打招呼就出咗門口

和也：為什麼水原態度跟往常一樣？她聽到我表白嗎？聽到不會這樣反應的。。真的聽不到。。！？啊啊啊到底是怎樣

水原出到門口等緊個客，諗返起和也表白，面一面紅就繼續做ptgf，呢話完/呢兩話完

之後故事繼續冇進展，又出下啲配角玩返三十幾四十話先會有主線劇情進展

上次有彩頁

咁樣

今期又有彩頁

希望真係有返啲劇情進展咪撚再拖啦

我都作故仔作到悶

如果咁都乜事都冇就真係無撚聊

你放心，肯定冇事

和也咁嘅性格好難出事

正常小小嘅，瑠夏已經大左肚

表紙はスーパーで買い物をする千鶴

あなた私のこと好き？と和也に聞く

和也はグラスをぐっと握りしめ…

ずっと前からの次号でまたね

封面是千鶴在超市購物。

你喜歡我嗎？ 她問和也。

和也緊緊地握住杯子... ...

下期：很久以前!

174標題ずっと前から，睇嚟174真關鍵，差在水原會唔會冧左聽唔到

咁肯定係之後水原咩都唔記得，個故繼續拖

屌你班仆街劇透完未

水原有無醉 咁講既唔似醉

情報黎 可能錯呢

講緊你哋劇透埋未來幾十話嘅劇情呀

174個標題應該係從好耐之前起嘛
咁應該係和也講好耐之前就鐘意水原

唔比人地過兩集就一齊既

你係更科瑠夏(試用期)

174情報係講談社漏出嚟，轉載啫

係，我睇到呢篇都覺佢冇醉，但英文嘅情報，左譯右譯唔知仲有幾多係堅料

唔係
試用期有開過po

佢明明16話打丁果時先發現甩水原，其實都唔係好耐啫，故事時間年半唔夠

Chizuru's definitely past tipsy, and it turns out she's a giggly drunk. She asks what's on Kazuya's shirt out of the blue. He tells her it says "Pesce", which is Italian for fish, and that he got it at the aquarium gift shop. She loses it at this, laughing and asking just how much he loves fish. Why wear it on your shirt? And why italian? Kazuya gets a little peeved, telling her she doesn't have to laugh about it, and she apologizes, taking a moment to calm herself down. And of course, immediately bursts back into laughter, saying she can't help herself.

Her attention then shifts to the menu, and now she's laughing about how the tiramisu feeds six people. She seems to be laughing at everything, and Kazuya gets a little emotional that she'd laugh in front of him like this. Of course, there's lots of thinking she's cute as well.

He then thinks that she's drank around him before on rental dates, and at the drinking party she'd been totally cool about things. He wonders if this is her letting loose with him.

Kazuya then brings up a point of conversation. "Is it really okay, us going to lunch like this?"

She says what she said before. It was too late to complain, and she was hungry. "There's no deep meaning to it."
"The company doesn't know about it, sure, but it just so happens that a client of mine is also a neighbor and a fellow student, that's all. And not even Ruka could get upset about lunch with a neighbor."

Kazuya's a bit disappointed by that. "It really does mean nothing..."

The waiter shows up, and they order dessert. Chizuru orders a hazelnut dessert and chocolate cake. Kazuya's shocked she'd order 2 desserts, but she doesn't care. "With grandma dead, I'm not on a time limit, so..." Kazuya's surprised she's speaking so frankly about it, but he decides that she's been whipping herself bloody trying to accomplish her dreams so she deserves it. But he's surprised to see she's got a weak side to her, and wonders if she wishes she had a boyfriend to support her at times like this. He wishes he could be that guy...

And then Chizuru drops a bomb.

"Do you have feelings for me?"

Kazuya doesn't even know how to process this at first. Why's she asking that? Why now?

"The 'perfect girlfriend' stuff when we were lighting fireworks. That was about me, right?"

Kazuya fumbles for words, trying to come up with an excuse.

"I get it. You saw me hurting, so you said that stuff to help. You just threw out an idealized version of me."

"But if that's not what it was, a lot of things are going to change."

"Not to mention, Yaemori-san said you liked me as a woman. And you two are close... So if you'd said that to her, then..."

"The last time we talked about this, you said you didn't. But we have to consider the positions of my other clients and Ruka-chan. So I need to ask you, straight out, one more time. Well? Do you? Do you have feelings for me?"

Ed: I want to tell you, but how can I?! The ultimate question returns!

Next time: For the longest time.

譯文
千鶴一定是處在半醉半醒的狀態，事實證明她真的喝醉了。她突然問和也襯衫上的圖案是什麼。他告訴她是“ Pesce”（義大利文"魚"的意思），在水族館禮品店買的。她聽了之後爆笑了出來問他到底有多愛魚啊。為什麼要穿魚圖案的襯衫？為什麼是義大利文？ 和也有點懊惱，告訴她沒必要這樣取笑。於是她道歉，花了一點時間讓自己冷靜下來。接著馬上又大笑，說她自己沒辦法忍耐住。
然後，她的注意力轉移到了菜單上，吐槽這提拉米蘇要怎麼讓 6 個人吃飽。一切對她來說似乎都是笑點，和也心情有些激動，她竟然會像這樣在他面前大笑。當然也覺得她這樣好可愛。接著，他(和也)想起她(千鶴)之前在租借約會時在他身旁喝酒，在酒會上她總是保持得很冷靜。他想知道這是否意味她在他面前能很放鬆。

然後，和也拋出了一個話題 “這樣真的好嗎?，我們一起吃午飯”

她重複了之前說的 " 現在抱怨太晚了，她餓了。 “沒有別的意思”
“公司當然不知道，但就這麼碰巧我的客戶也是鄰居和同學，僅此而已。甚至瑠夏也不會對與鄰居一起吃午餐感到不安。”

和也對此感到有些失望。 “這確實沒有任何意義……”

服務生走過來，他們開始點甜點。千鶴叫了榛子甜點和巧克力蛋糕。 和也感到震驚，她想叫2種甜點，但她不在乎。 “奶奶過世了，我沒有時間限制，所以……” 和也對她坦白地說了這件事感到驚訝，但他認為她一直在努力地實現自己的夢想，這是她應得的。然而他很驚訝地看到她示弱的一面，也想知道她是否希望自己有男朋友來支持她。他希望自己能成為那個人。

然後千鶴丟出炸彈(爆炸性發言)。“你對我有感覺嗎？”

一開始和也甚至不知道該如何應對。她為什麼要問這個？為什麼是現在？

“當我們放煙花時，關於 "理想中的女朋友" 那是在說我對吧？”

和也思索著想找一個藉口。

“我明白了。你看到我很受傷，所以你說了這些來幫我。你只是拋出了理想化版本的我。”

“但是如果不是那樣的話，很多事情都會改變。”

“更不用提，八重森說你是把我當作一個女人來喜歡的。你們兩個關係很好……所以如果你對她這樣說，那麼……”“上一次我們談論這個問題時，你說你沒有。但是我們必須考慮其他客戶和瑠夏的狀況。所以，我要再直接地問你一次。嗯？有嗎？你對我有感覺嗎？

按註：我想告訴你，但是我怎麼能呢？最初的問題又回來了！

下回：從很久以前開始。

睇到篇英文情報，呼應到今集標題○○上戶，即係指千鶴係「笑い上戶」

和也：當…當…當然沒有!
成個故仔由50集再用新形式loop多次.

有個巴打講嘢斯斯文文，我問吓佢係咪你嚟，同你同名叫更科るか

你意思係咪另一位唔斯文

呢個問題存在想像空間，但係試用期係咁樣同人打招呼「」

唔係

正過景品好多

幾靚靚到有啲想買返figure

成仟銀都唔靚過景品得了

唔怪之得靚過上面隻樓下咁多樓下有冇啲精美啲㗎

要雨宮天cosplay

但動作柒

呢個動作好睇好多

和也今次應該會表白掛

睇吓宮島仲有冇勇氣挑戰讀者容忍度講左出口又縮鳩返入去套路，多到我都唔記得有幾多次

連隔離 d 字仔都話會loop，唔係唔 loop 咁驚喜嘛？

算啦，放棄水原，直接入樓下線就好。

樓下被飛線？

正常人根本已經揀左樓下為水原付出咁多，同你食餐飯都要左諗右諗，如果係樓下或者牙墨已經仆倒咁去

瑠夏嫩口大波學生妹又主動，有幾多血氣方剛嘅後生仔可以把持得住

貼埋套都冇人屌

所以標題係從很久以前開始
即係從50集開始loop多次
loop到去好似之前樓下講咁變曬廢老都重租緊

其他你哋自己分，樓下留返俾我

麻美亂入，撞到飲貓左嘅水原就好睇囉

唔係架
其實而家咁樣先係正常
得唔到/難得到嘅先會想得到
倒貼嘅你唔會想要/要左都唔會珍惜

正還正，但太夾硬嚟

loop多次之前和也同墨撞到麻美個段
事後大家扮到唔記得曬
之後麻美約水原出黎傾又比和也偷聽到
然後繼續呢個永續無限loop

原來個標題係咁解

又 loop 過，會唔會要離開呢個 loop 既方法就係扑左水原…？

不如連埋八重森美人玩一皇五后

[鄭子誠] 美人 ~ [/鄭子誠]

唔要麻美得唔得？
幾多后都好，唔要麻美。

原來東立冇譯錯，但係用中文讀出嚟，個名就戇鳩咗啲啫

無話佢譯錯，不過同一個名可能有十種譯法，
佢就偏偏揀左(對香港人黎講)最搞笑嗰個。

唔止香港，台灣都話呢個名不可接受

下？

我睇錯以為你話五條女你要晒，留返和也老媽子同阿嫲比連仔分

我都唔介意要晒嘅不過樓下一定係大婆

水原唔似貓左
韓肉173

錯link呀巴打

可能hi到，用電話放

宮島呢條撚樣 咁樣霸咗3頁

千鶴線，預左佢拉長嚟講，但係拉長唔緊要，你拉長完然後又當乜事都冇發生過先最令讀者冇癮

見到和也個怕醜樣就知大獲又拖了

呢啲濕濕碎啦，之前水原準備喊嗰度直頭霸咗六頁

唔係喎!和也回想左一格同八重森一齊跪左喺度果格，我覺得佢今次唔會縮多，問題係會唔會又有人亂入搞破壞就難講，水原話過薩利亞係大學生嘅好伙伴，麻美?牙墨?木部?栗林?都有機亂入

164話宮島有加紙4頁比女主喊㗎啵

嗰6頁直頭要讚添啦

係，個gif真係冇得彈

你搞到我嘥左半個鐘

你睇上期韓文版睇左半個鐘

新入坑 lm

珍惜生命，遠離毒品

一次過追左百幾話好爽 之後要慢慢捱了

入呢部作品坑嘅歡迎詞嚟，你睇返前面啲post就會明

睇左張gif半個鐘

嚇鬼死，我以為貼錯link累你睇左172韓文被睇左半粒鐘

下集關鍵！

其實有冇人會買條咁嘅款浴巾真係攞嚟沖涼抹身

拍戲同俾水原喊都唔可以修成正果要繼續loop
咁我唔覺飲醉左會有咩進展

而家係放完煙花因為水原大喊而冇演到嘅後續，意義上有唔同

不過結果一樣。

p.s. 下集關鍵！

下集又好似163咁，和也自白，水原發酒癲，隨時要175先關鍵

可能拖到275先開始講返呢段故事

中間果啲唔知約咗邊個又拖返百幾話先

新人lm
啱啱一次過追哂 好辛苦

歡迎你加入無限下集關鍵地獄

好仆街…

水原嫲嫲/婆婆個到真係睇到哭左

睇呢套嘢就會知道中咗無量空處係咩感受

所以我都唔明宮島點會定義出租係喜劇，第一女主個底灰暗到咁都

信多和也一次，再拖就真係等佢完左先一炮過返轉頭睇

你好快會後悔追到live
下集好關鍵

今晚關鍵表白

咁佢都有唔少輕鬆位嘅，的確可以定義係喜劇，你理解成笑中有淚會fit曬，而且我覺得呢部作品佢拿捏得幾好

btw我係入黎等熟肉

但係由夢想篇開始已經好小輕鬆位

睇完熟肉，聽朝都係要睇原文，billbill啲翻譯好求其

物語が本当に動いたね

アニメ2期までに原作終わるんじゃないかな

累計700万部突破＆TVアニメ2期制作決定

表紙はスーパーで夕飯のためにお買い物をする水原

1人で食べるはずなのに思い出すのは誰の顔？

2/17はかのかりの日！単行本を3冊同時発売！！（19巻＋人見知り2巻＋アニメ1期設定資料集）
唔知講談社係咪放風會同動畫二期一齊完

應該唔會啦
2期應該7月播啦啵
咁咪10月完
點會

我估7月播

我都希望唔會，睇到宮島畫出租畫得越嚟越好又完左佢

睇唔明

若果又係12集番，到12期單行本左右，有得睇制服約會水原比和也揸波

你睇返置頂文就明點解聽朝要睇多次日文原文

巴打做乜咁睇唔開

173 告白與女朋友

支站既好處純粹係夠早出同高清

結論 根本無醉
你睇佢連問兩次 醉邊會咁
仲好鬼清醒

但係水原咁樣問法，條毒撚好大機會下期又縮

仲儲緊
一個月多啲嘅份量

努力學日文中
五十音仲背緊一半

水原咁認真問法
佢唔會比和也鳩下鳩下咁答

下集肯定又縮

今期標題○○上戶，已經講明水原係笑い上戶，肯定佢冇醉，亦都唔會好似和也咁攬住個屎塔喺度劏

我都覺會縮，睇表情都覺得好大壓迫感

食屎啦
個勢一定係拖, 下集又作d理由呃自己

縮就輸一世

原文係和也自己都睇得出千鶴係好飲得酒但係會傻笑嘅笑い上戶咁174佢縮硬都得喇

縮硬，和也自己都feel到千鶴清醒

老老豆豆呢幾集要有啲轉折啦
50集縮過一次又黎咩
劇情同心境都鋪夠

我個人認為同一回答唔會出現兩次
唔驚比觀眾屌咩
一定會有啲進展
差在係直接定間接回答鐘意佢

今次真係下集好關鍵

但係水原問得仲兇狠過之前送手機殼果次，我覺得條毒撚又會縮

下集好關鍵

改漫畫名啦
＜關鍵下集＞

原來蝶蝶你又有睇

關鍵女友

應該都係啲唔湯唔水嘅回答
「Er...我都唔知呀,應該係有啲feel嘅...」

下集 我幫你答埋 我不能説我完全不喜歡你

水原:笨蛋!

和也：「我係毒撚，唔好問埋啲咁深嘅問題好嘛？」

咪撚縮ar屌你

和也一定係到內心戲
: 佢只不過當我係客人
: 講到底都係「出租」
跟住就會遊花園

下集開始入直路啦

好多集之前我就已經係咁諗
結果呢

個feel似
如果最後譯係憐愛，可能和也會話因為水原嫲嫲拜託了才這樣說。

如果一個自己咁鍾意嘅女講到咁都縮，都係閹咗佢算啦

條女都問到咁，一就一二就二啦，再縮嘅宮島正食屎狗

食幪左？

如果下集 和也 仲性無能，可以棄了

但感覺麻美出黎搞事機會好高
跟住又要搞掂埋 樓下 先
睇黎拖多幾十集都得

性無能和也！

可能最後又拖拖拉拉
跟住水原又代答：呀，都係無可能架啦，錯覺黎唧
跟住性無能又傻笑
最後係學妹講：笨蛋！

水原：但我鐘意你 我以為對你無感覺 原來只係呃自己

呢一刻和也仲要處理黑色垃圾袋
而且麻美嗰邊都明顯仲有事會發生

所以就算和也認，都仲可以拖
所以認都唔係冇可能嘅

又拖唔知幾多百集

我都係咁諗，認左其實都仲有大把嘢寫，只係如果認左可能會淡出ptgf而成本書離題

睇個勢應該係和也飲返一至兩頁啤酒先
之後回想返水原第一次問佢 (一頁)
再回想返美人講過嘅野 (一頁)
之後又一兩頁水原表情
一頁和也深呼吸想講野
「係.....」
之後就會因為啲事打斷左
一直拖拖拖拖拖
搞掂完單野兩個返到屋企係到發情叫春

彼女お借りします

武肺完左先定呢本出先

下回最好能既三個機會

第一，性無能又縮沙，呃自已 水原 只當佢客，向到拖一輪，水原又打圓場，話講笑，邊有可能鐘意我，性無能 跟住又哈哈哈就算

第二 隻麻美雞又出黎搞事

第三，表白，但要處理樓下，所以又唔一齊住

永續故事！

傻啦
你太睇小依套野

認左都唔代表會即刻一齊到

希望係第三啦，又縮就真係好厭

下集真係關鍵

水原講到咁白
縮既咪話返男主廢柴
70-80集搞咁多野都係廢

宮本係咪一個A0毒拎黎

水原開撚埋口問, 主角下集唔認既話死全家啦

死老豆算同阿嫲算啦，佢老母好似有啲無辜

屌

*宮島
佢有老婆仔女㗎

幻覺黎既啫，嚇我唔到既…

自膠*
冇，見佢畫到和也咁撚on9

下集拖可以棄

但 笑い上戶 其實解 飲醉就會笑 既意思
同單 上戶 有唔同吧？

應該唔會再拖掛
水原都噤樣問到
二黎水原似係岩就一齊唔岩就走人
除非作者玩老套野 男主無答案
女主走人消失 最尾男主周街搵
係噤我就棄左佢算

又或者今次和也發威呢…

總之下集關鍵！

然後水原見到和也咁直接，
輪到佢縮…

總之又 loop 過！

唔會掛
都咁問得實有晒心理準備啦

水原今次好正路 岩返佢人設
應該最多男主縮 不過噤既話
棄得啦為拖而拖

你無試過比 d 出人意表既回答拋窒到咩？

我覺得就算縮都係和也縮
水原特登灌醉自己問佢代表佢都豁咗出去啦
不過如果作者要咁拖我都吹佢唔脹。。。
吊總之和也快撚啲表白

總之下集關鍵！

其實答句係字 就搞掂
之前再安撫埋樓下就完得啦
女主阿婆死個度已經最高潮位
唔通要和也阿嫲死埋先肯完咩

未有咁快完，作者講過麻美會搞多輪

明明麻美都一早已經變左故事以外既人
唔睇好佢遲下出場個篇

以作者功力實爛

我寧願佢無視晒啲伏線完咗佢算

唔好搞爛套嘢啦

咁佢畫啲女又真係正嘅

而家啲下回標題仲要玩埋晒啲小說套路，真係唔知佢想點。

係如果依加一齊
搞掂埋樓下其實都好圓滿
佢係要搵佢出黎都多鳩餘
是是但但講佢同阿嫲變左茶友咪算囉

家有炮友啲女都正㗎但個劇情真係睇到想燒咗本書

大家都係睇女姐套野d劇情拖到噤
又唔係有d咩特別野睇
唔太爛正正路路都收貨啦

和也不停彈出彈入已經睇到著著地

個套野個作者本身都痴撚線
比人屌佢劇情痴線 佢仲話唔覺無問題
都唔知佢係唔係睇完潮文先諗個故出黎

比著正常人都一齊左啦
毒撚姐 唔係弱智喎

麻美呢個角色由一開始出出到而家都可以冇咩戲份都唔知佢係想出佢出嚟搞破壞定點，出下見到又唔唔出下咁，未見過一個作者出一個角色可以完全冇用途咁滯可能後面先有啦，但中途又要彈下出嚟，彈完又冇用途，真心佩服

我真係睇到著咗好耐

長唔緊要，拖都算，但佢係公式地拖先死

最後都係我犯賤嘅又要睇

根本係天橋同佢攤完牌
就已經可以接埋啦
和也水原沉晒船
就算有意外都係樓下排先啦
幾時輪到佢 有墨同八重森做sup
麻美邊有位搞到男女主
唔通佢爆大鑊比阿嫲 阿嫲會反面咩
如果真係噤我真係反面比佢睇

所以呢個角色可以話冇存在嘅價值，完全唔知個作者創造呢個角色嘅時候到底諗緊乜

我都諗唔到一個消失左咁耐嘅角色仲可以做到啲乜出嚟

拖還拖劇情唔過份未當每星期有野睇下囉
之前睇五分等 睇到真係燥
睇偽戀我都未棄 其他既劇情再爛都未棄
五分等成為我第一套真係睇唔晒既漫畫
希望依套唔好做第二本

五等份睇咗十幾章覺得有啲悶冇睇落去

唯一可能係麻美家勢，類似偽戀橘萬里花咁，威逼和也唔可以再同女主角來往

一係咪當唔記得有呢個角色咪算囉大把作家係咁啦

前期當小boss會爆男女主大鑊
我覺得都仲可以 但係都去到依個位
二黎神早講左佢係人都上得
隔咗噤耐先走返黎搞你條毒撚
有無噤得閑呀
攞d時間去姣下仔 收下兵唔好

佢行呢種劇情我情願佢當冇呢個角色算

咁又唔係呀。。。真係好姣果啲女見你有其他女曖昧真係會唔抵得死都要拆散人，好仆街的

雖然有啲off topic

根本一早讀者都唔記得左佢啦
係作者要扮大師寫伏筆
得閑畫下佢出黎 實際上依加價值係零
二黎又話和也個fd見到麻美同阿嫲飲茶
隔左噤多日都未同和也講會唔會唔合理
個fd仲要出面屌鳩過佢
一見到就知有仆街野想做啦

呢個真

噤就keep住寫佢間唔中搞佢地啦
攤完牌之後 連成套戲都拍埋隔左噤耐
如果真係用噤耐plan黎搞佢地 都真係幾得閑

最大問題咪就係唔連戲囉

有冇人睇過桂正和既I”S?

其實我係期待女主會係踏上演藝路之後會有更多矛盾同風波。表白呢度係想快啲完，但故事其實仲有好多可塑性

我見出到差唔多尾先追
睇到差唔多學園祭同我講四葉跑出
真係屌佢老母
三玖係旅館個d劇情同鋪排有咩用
擺明撚鳩我啦永久blacklist個作者
同古味條仆街一鳩樣

諗起家有post有個巴打twitter比作者blk埋

女主做完偶像之後個劇情麻麻
唔知係唔係唔係我年代既野
覺得攞黎寫 最後仲要偶像都唔做

我記得屌你真係痴線吖嗎
比人屌下都唔得 覺得自己無問題未當睇唔到囉
blk讀者真係好撚小器
話晒人地都睇左你套垃圾噤耐

我成日諗畫呢啲漫畫果啲作者係特登撚鳩啲讀者

偽戀：樓上有人提咗

家有炮友：姐妹個故事都係CLS

風夏：前作女主角個女都可以寫死，仲要故事未完出一個新嘅女主

佢寫個故事寫到咁已經覺得呢條友個價值觀大有問題啦

佢再畫我都唔會再睇等我果陣仲買晒成套ge

係 I s都係告白後先入戲肉

太耐冇睇唔記得晒啲劇情

可以拎返出嚟睇

水原阿婆已預告唔會做得成演員

但係而家睇慣出租，佢每格畫嘅時差太細，再睇返I"s一格之間時間差太多，好唔慣

可能做舞台劇演員囉
好難想像佢做到演員佢兩個點一齊

佢地解釋係話一早諗定左係邊個
噤好心就劇情要向返個條女啦
人氣好又keep住畫想多d人睇
噤未改人囉 又唔係既
死都要用返原本個個都弱撚智
多線發展得草莓100%睇完唔會屌
其他基本上套套都屌
一係就學不起來噤 畫if線未算鳩數囉
大家都好 唔洗煩

真係再睇返先知慣唔慣

BTW安達充嘅漫寫愛情都係寫得唔錯

下集鳩估：
前十幾頁一大輪心聲
和也：水原，我鍾意你
然後發現水原醉到訓低咗

講食蛋糕 仲識變猫眼 唔會啦

麻雞出嚟兜巴星水原可能機會仲大過佢爛醉

仲要清醒到當和也犯咁審

水原清醒到173基本上封晒和也後路，唔比佢敷衍了事，剩係可以答係同唔係

擺明係借醉行兇 壯下膽
進可攻退可守
柒左就當咩事都無發生過

照32話嚟睇，佢又唔多怕會柒喎

岩呀柯南噤款仲即場講埋邊個點講
和也之前點講 如果唔係既點樣講唔通
等於叫和也唔該你認左佢啦
等佢可以安心d唔洗左諗右諗

係，仲要借啲易話埋佢同八重森關係好嚟斷晒佢扮傻敷衍了事

條毒撚自己都未必有佢咁清醒

跟住又撻埋瑠夏同其他客人出嚟，表示佢哋一齊要面對嘅問題，所以佢點會係醉

我覺得個陣佢雖然都知自己沉沉地
但係未確認 唔係都唔會叫佢試下樓下
個陣問係想劃清界線 客同出租既關係
今次係佢認左自己沉船
又有人講佢知和也點諗 係想發展
兩個情況黎

下集隨時有機會和也又er……,然後水原引導條毒撚坦白都唔奇，八重森同水原講過，妳咁直接問佢，佢點會將心嗰句講出嚟，照理由水原唔會重覆錯誤

其實係，但要寫落去就要好似隔離輝夜咁，成個title可以刪走

學果青咁「彼女、お借りします 続」已經解決書店問題

自膠，書名先啱

但結局寫男主幾乎變心，女主寧願唔做明星都要同男主一齊
呢段嘅描寫之細膩我覺得係I''S之最

最大問題係揀人同前面故事原全冇關係
風狗簡人嘅原因代另外四個落去都完全冇問題
幫四葉嘅伏筆完全寫唔好，另外幾個嘅伏筆直頭消失埋

出租女友

我都諗出租會唔會借鑑I"s,咁樣比機會牙墨水原忙到倍唔到條毒撚，條毒撚走去租牙墨租出新感情

唔撚信會成功
又會拖多一百集
或者就算講左,之後因為醉左唔記得
50集後又好似記得少少
100集後,記得番

咩叫正正路路先
結局係同美人一齊點睇

同美人一齊連仔會暴動

食唔到水原轉美人都ok

唔係因為角色而暴動，係因為明明毫無感情線而暴動雖然100%唔會咁嘅機會

啱啱睇返少少i's唔記得咗個男主又係垃圾嚟，又係睇到火

基本上唔廢唔係主角

我記得睇過一本戀愛漫好好睇廿幾話就完咗啲人話被腰斬，但我覺得好好睇，又唔拖泥帶水，女又得兩條

不過雖然主角都係垃圾但i's明快好多最少每章都有劇情進展好似係

唔loop劇情個下好

俾我可能真係揀藍子
最後捉緊夢想正到
呢套寫做野分分鐘又比佢拖100話
一齊之後畫結婚end就算啦

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

多謝佢令我有得睇動畫

唔該和也今次醒醒定定 做個男人 拎出勇氣表白

真唔真呀，買11隻

見到大家叫美人叫得咁開心我好心痛
八重森bb

真係冇譯錯，只可以逆來順受

入嚟就係睇呢幅圖

佢個故仔仲跨張過幅圖

真係走火入魔，中出咗阿妹大埋肚都仲可以同返家姐結婚，之後家姐又不顧阿妹同下身有個女又肯同下身結婚喎，喂大佬呀，唔好咁痴線

明明中間就寫緊同阿妹點樣打唔甩點復合

日本應該好多變態毒撚鍾意呢啲劇情

當大家見識過偽戀可以完全無兆入左猩猩 end，仲有咩唔得 ...

我身為毒撚表示呢個ending真係接受唔到

最少唔係中出阿妹但同家姐結婚，算正常㗎啦

偽戀都叫預咗
家有女友係冇可能估到

流石大嬸上一套好似都係痴撚線喎…

劇情估唔到(地痴線)，但估到一定係痴撚線…

其實古味未正式連載偽戀之前，已經講過猩猩先係第一女主角，真係預左係猩猩ending

咁就證明係只係毒撚，而唔係變態毒撚等於啲av玩屎玩尿，一樣只有㗎仔接受到

呢個 post 開始變成用黎串鳩作者，
同埋用黎吹水仲多過劇情討論 ...

估唔到佢係認真既！

劇情冇乜好討論，同相聚一刻千草響子一樣，千鶴冇得輸嘅差在宮島拖得合唔合理㗎啫

佢似特登飲酒壯膽 唔似Say no掛

上嗰兩集我都未睇，就咁睇下啲留言都知可以
過多兩個禮拜再返嚟，然後一炮過睇4集

咁你最好再等多兩個禮拜，
因為之後兩集都係關鍵。

其實我句嘢可以不斷接龍咁加上去

完全正確…

其實大家都唔想
但係每集零進展好難討論落去
不過

下集關鍵

下一集真係關鍵

若告白順利，應該都唔會即刻好似瑠夏咁熱戀，兩個各自有蘇州屎

何生潛左好耐

兩集後嘅後兩集都關鍵

睇嚟有排潛

表白完就一定唔會即刻一齊 但到左呢個位都唔表白我就唔信 女主已經0防+無哂原則(私下約男主 食兩個蛋糕 人前飲醉酒)仲要封哂男主走位根本無得避 如果係打算拒絕都唔洗特登應承食lunch同飲酒 如果男主咁都縮我ID調轉寫

上一套好好多（如果係講緊戀愛成就good ending)
都叫做只係心靈受創傷
起碼唔係痴撚線成家啲關係畫完圖都唔知佢邊個點叫

佢套真人版電影

幾時作返個套雙人跳舞
仲好睇啦屌

要拖嘅，飲完咖啡各自各走仲拖得耐，今次應該會行前一步啦

如果今次咁都loop到
真係可以放心等佢完先再睇返都得
想討論劇情但每星期最緊要內容先得果幾格

最唔收得好似都唔係呢套
下面仲有幾套

又灌醉女主角，又loop咁多次八重森同理想女友，關係點都會郁㗎喇，差在郁幾多

二次元拍三次元衰足咁多次，仲不斷嘗試，真係好佩服日本人

咁都有啲係成功嘅
所以咪係咁添食
不過唔好笠個假髮當係囉

因為就算衰左都有成5億票房, 根本唔會蝕

嗰套咁既野都有五億？

係 5.4億好似係

啲台仔每格每個表情都好多分析

雷姆呢

邊個嚟

樓下

雷姆係雞係公廁

點解會係 EMT…點計都係智將女神…

你話阿墨又唔同。

劇情有乜好討論
下集好關鍵？

因為智障女神都係着EMT件衫

睇咗咁多年,從來冇一套少年戀愛漫畫可以超越到老桂
但我覺得PTGF寫唔出I"s咁胃痛,和也雖然柒,但我覺得已經叻過一貴

兩個都咁努力，打和啦

一貴色膽大過毒撚和也

火炎大喇叭 ... 裙？

睇黑白稿完全估唔到咁嘅色，幅彩圖今朝宮島Twitter放出嚟

不過就算今次認左
都有排先正式一齊到

有個景品仲要係EMT同藍色智障交換頭

瑠夏同水原ptgf身份肯定仲有排搞

SORRY錯POST

最撐二乃，但個結局

問題嚟喇
樓主帶人踩場算唔算踩場

見你地討論完啱啱先去追，本身以為季子走左之後會再返嚟搞搞震，點知真係一走就無返過嚟，直到最後先係dvd入面再出場。同埋藍子又係話搬就搬，最滿意套野一啲都唔拖泥帶水

只接受五月

天下譯嘅秋葉いつき譯做逸姬好啲，唔明台灣點會譯做季子

老桂根本唔鍾意畫戀愛題材，想有咁快完，得咁快完左佢，當年好多讀者要求畫以伊織角度出發嘅外傳，老桂都冇應到讀者要求

2>5>1>3

5>2>4>3>1

1=2=3=4=5
只求結局好好睇睇
垃圾春場咁簡單都做唔到

其實電影少女寫得有心機過I"s
但始終都係後者比較多人鍾意

唔鍾意畫點解要畫

你話受歡迎就要拖姐

一開始題材都可以自己揀掛

果時睇佢單行本啲後記，期期都呻畫I"s好痛苦，我諗佢係比上司逼佢畫掛

I"s當年好紅㗎你睇返走投有路，彭敬慈都拿住本I"s

我知好紅呀，講真佢亦寫得幾好

只係諗一開始唔鍾意畫戀愛漫畫點解佢要揀呢個題材姐

俾人逼都要知佢好識寫呢類故仔先知

但I"s之前又好似唔覺佢有畫過類似嘅漫

純愛情漫好似真係冇，電影少女應該唔算純愛漫

畢左業之後，啲進度飛住咁去

你講完我特登睇晒佢啲作者的話

我諗佢應該係中後期先覺得苦

所以高中時期，佢啲畫細膩啲，到畢左業，好似交晒比助手畫咁

咪就係一開波無諗住畫得咁辛苦 開左個頭就要畫埋佢架啦

但係單行本第五卷之後，啲畫相信好大部分都唔係出自老桂手

宮島就一路睇住佢進步，水原越畫越正

可唔可以故事都愈畫愈正

BTW都係樓下最正

又到星期六 聽日應該有情報

ruka需求感太重不過如果現實9成佢會贏過夜果次根本上硬

我覺得係角色描寫上樓下係有啲煩但幾肯講道理

妹妹仔嚟講絕對係有得調教和也真係大嘥

唔算煩啦 識過仲煩既
係呢度定左水原贏硬 如果係現實中贏面應該 瑠夏>麻美>水原/墨

過夜係上硬但係唔會last到
現實係心入面水原依然會係第一
最後都係會同水原一齊
水原贏面點都係最大

點知最後和也放手比水原追夢
其他瑠夏就有機

我地上帝視角梗係覺得有機會
現實你係男主視角只會覺得水原係無可能追到既女神
呢個時候有女溝你/EX既殺傷力係好大除非係渣男諗住騎牛搵馬
加上瑠夏本身又高質 通常去到某個時間點都會放棄水原

諗唔到水原點輸
水原輸真係跌眼鏡

而家去到呢個位瑠夏已經無得打

唔係架
瑠夏係倒貼嘅，咁易得手嘅野係唔會識珍惜
水原係得唔到/難得到，先會一直係心入面
而水原又對自己有意思
現實都係冇可能輸

又咁講，如果係正式同樓下一齊咗後面果啲劇情應該係唔可能發生

樓下仲係小妹妹咁，日日幾廿條msg人都煩
但已經冇其他同類漫畫咁bitch
和也係要經歷啲倉桑先鐘意呢啲半送上門囡
但再拖落去，咁唔主動嘅囝都應該比樓下食埋

水原呢一刻都描寫合理
係和也不合理地拖

樓下最正 +1

咁當然啦
我都係推測同瑠一齊左之後
和也都唔會珍惜
而水原亦都會一直佔左和也心中最重要嘅地位

我知好大機會呀
直情係9成會一齊
但唔會last得耐
因為太易得手
唔會識珍惜架

咁應該都係嘅

所以先成日話同你結婚果個多數唔係你最愛果個

童貞嘛
其實都係合理

成本書7成以上劇情都關佢事，有乜可能輸

係
而因為水原都有意思
所以就算係現實最後都一定係同水原修成正果

珍唔珍惜得本人先知 但有排都排唔到水原
實際根本唔會堅持到咁既地步 仲要佢係死好彩先會撞到咁多事件

咁其實都真係冇得講嘅
原本漫畫創作就係會好多唔現實嘅事
我地都冇得講話現實嘅話點點點
要講現實嘅話根本唔會有咁高質嘅ptgf住係啲咁嘅地方同你有咁嘅關係

現實就只會有毒撚沉船唔會有ptgf沉毒撚船囉

水原係咪真係沉左船，真係睇埋呢一兩話先知，約條毒撚出嚟原來真係為左唔好意思收足佢錢困擾住佢，隨時和也今次狗衝，水原叫佢慳啲駛

樓下都係ptgf，佢咪沉咗船

佢已經冇撈ptgf好耐

做過都叫係嘛同埋都係對住個客沉

現實係零可能性

有都只會沉二世祖，唔會沉窮毒撚

點解得1集都可以傾20頁

一直都唔係後宮漫黎

水原表演飲醉酒發傻都表演左十幾頁

中間有啲佢地傾其他野姐

倒貼威脅

水原成日串和也衣著，一齊左和也肯定比水原大執，隨時執到仲型過阿海

點解你會覺得真係討論緊劇情？
呢個先係問題喎…

一諗返一開始水原第一次話佢件tee好奇怪就已經好甜

唔係啩，咁都甜？你記唔記得村姑係用乜表情咁講

可能係下集關鍵啩，多左好多平時唔見嘅巴打入嚟吹水

好多集嘅下集都好似好關鍵

但大家都知結果係點啦

有期待囉
你睇下隔離無期待第二季
4個月先推左一半多啲

下集真關鍵
但我感覺又會拖到下下集先睇到和也點答

邊套

五等分

即係嗰陣已經開始留意同在意和也

咁你都可以腦補到…

你諗下點會無啦啦同個唔中意嘅人講佢衣著

草咗一個月半，頭先忍唔住一次過睇到最新
早知繼續草

咁又唔怪得人要腦補嘅，一期單行本先得幾格千鶴視覺

其實邊有咁早應該係50話左右開始嘛

仲要入面至少有三成係希魔啲圖嚟嘅

我諗係跳海打完茄輪左右啦

呢度某位會然開PO我都會忍唔住入去串9佢
呢啲就係戀愛?

+2

呢個嘛…我相信係。呢 d 咪小學雞式示愛囉！

樓下最cheap+3

唔計劇情性格，只計肉體嘅話
其實樓下都係最中我

Chapter 174 - Summary (Sort of)

.

.

.

There's nothing much out for spoilers but here's what Snky has so far.

.

.

.

The waitress interrupts the moment.

.

.

.

BUT It seems like we get quite the progress on chizuru's side

.

.

.

.

See you next chapter with "Kibe and Mami"

.

.

.

Will update this post once Jakal/Snky posts the whole summary.
175，木部與麻美，可以繼續儲埋一堆一次過睇喇

水原叫兩個蛋糕神打斷和也告白，屌佢老味，真係拖得好撚肉酸

你uid水原千鶴唔係應該係水原堆嘅咩

無限期下集關鍵

又拖次次都打斷睇黎都有排完

係 冇話中意樓下

唔記得邊個巴打神預測バカ收場，中左

仲衰撚過和也縮沙
下集仲要見到隻臭雞
棄左佢算 浪費時間

五等分當年d人

好有心機寫分析 結局係有人無到完都無入場 真係比作者撚狗撚到傻

但下集同下下集都關鍵，睇埋先

之前唔係話新一章咩？
今章似係講返麻美，肯定有排拖，唔會咁快完到啦

聖誕同情人節都未正式講過，邊有完得咁快

咁樣睇黎水原都知和也真係鐘意佢
屌 左比條仆街阻住晒

之前唔係得個punk頭有車㗎咩，無啦啦木部邊度搵架車出嚟

但係告白都講左半，唔算冇進度嘅

又拖

垃撚圾漫畫

完埋麻美一事應該又會有推展
我估係胃痛劇情
例如比麻美同樓下警告 咪埋痴埋和也身邊
仲會屌佢做ptgf

之後水原可能會搬屋
大家互相鐘意但一齊唔到

又拖

水原咁窮，機會唔高，我估和也搬大機會啲

隨時麻美ending!正

八婆不了

男主唔縮 我切柒煲湯派街坊

千鶴問完這個問題後，她和和也緊張地對視著。而還沒等他們任何一個人開口，服務員就出現了，把千鶴點的甜點送了過來。過了一會兒，千鶴為自己問的問題向和也道歉，並請他忘記這件事。兩人離開餐廳後，和也沈思不語，他告訴自己，如果千鶴不說，他肯定會坦白。然後他們倆回到家里，上樓的時候，和也想向千鶴表白自己的真實感情，但這時木部出現了，讓和也趕緊跟木部走，因為其他人都在等他去喝酒。 在木部出現之前，千鶴已經進了自己的房間。之後，千鶴在自己的房間里，想起了自己問和也的問題，也想起了剛才和也要說的話，想起這些，她臉紅了。在下一章中，麻美和木部會出現。

well

男主真係冇縮，水原縮左

我去搵個煲黎先。

咁我開定水喉等你個煲

千鶴問完這個問題後，她和和也緊張地對視著。而還沒等他們任何一個人開口，服務員就出現了，把千鶴點的甜點送了過來。

過了一會兒，千鶴為自己問的問題向和也道歉，並請他忘記這件事。

兩人離開餐廳後，和也沈思不語，他告訴自己，如果千鶴不說，他肯定會坦白。

然後他們倆回到家里，上樓的時候，和也想向千鶴表白自己的真實感情，但這時木部出現了，讓和也趕緊跟木部走，因為其他人都在等他去喝酒。

在木部出現之前，千鶴已經進了自己的房間。

之後，千鶴在自己的房間里，想起了自己問和也的問題，也想起了剛才和也要說的話，想起這些，她臉紅了。

在下一章中，麻美和木部會出現。

我諗麻美隨時搞埋和也屋企人，由其係佢個火爆老豆，分分鐘學都唔比條毒撚返，禁錮佢喺祖家做個真毒撚

啱做sp 女友不了

佢都ON9咁都要拖 前面成段劇情根本無意義 仲衰過用幾集來講其他人
真係叫人快啲棄

岩岩睇左
原來到最後和也都有講到咁應該有機

我去派傳單等多啲街坊有湯飲

比麻美搞一搞，隨時掉返轉變女追男，我估係咁啩

出po者應該會潛

你上帝視覺覺得佢係八婆啫，麻美主動咁多，和也條傻仔好快會沉麻美船

現實視角點都一定係沉樓下啦

撇除我鍾意呢個角色

根本去到單身毒撚屋企上埋張床，樣靚身材正根本就一早食咗一齊埋

而家呢本漫畫同love hina一樣，水原=成瀨川水原係冇得輸㗎啦，除非水原最後揀唔同佢一齊啦。而家只係睇其他女角點flirt下毒撚也咁解

只係love hina冇拖得咁離罩

出咗咁多其實應該得大約50，60話係有意義，其餘都係垃圾拖劇

心理原因啩，搞瑠夏會衰11，但係麻美擒完唔會惹官非

樓下17歲喎，有衰11咩日本合法性交年齡好似仲細過香港

我以為佢同飲酒一樣要廿歲，原來日本妹13歲本人同意已經卜得

13而家先知

精選幼幼

咪話佢係成瀨川
之前都見過人話5月係成瀨川
最後

儲埋一個月嘅量黎睇 點知仲係拖緊

唔係儲到成本完咗你都會覺得仲係拖緊

到底想點呀 呢個位咁樣斷
等和也同麻美單挑

總結：進度良好

的起心肝追到live 好撚後悔唔洗估都知又準備無限loop 拖到永遠

係，其實水原聽到理想女朋友係佢同埋和也告白左半已經超出預期，之前我仲諗可能水原即場ban條毒撚搞到關係跌到冰點然後麻雞介入。

無水原係度 麻美實玩撚死和也條傻仔

Love Hina 去到出國讀書之後唔係拖，
而係根本唔知搞乜。

之前係一路慢動作但 keep 住有進展既。
精選係 #3/#4 ，奈留 景太郎 "私奔"嗰一段。

我覺得去到第十期漫畫佢要出國之前講清楚，返嚟結埋婚完係好perfect本身要交代嘅人物已經交代晒除咗美津（但美津算係推手唔係好計？）出可奈子真係多舊魚，後面唔計結婚果幕其餘真係唔知講緊乜雖然後面素子果段寫得幾好，但總體嚟講感覺都係為出而出

所以私心覺得呢套野(去到 Hinata #88 為止)對我黎講係神作。
故仔雖然唔算話好特別，但叫做有頭有尾。

屌佢老味 KOBO 幾時出正式中文版電子書呀，
實體書封印左，唔想搬返出黎又唔想睇老翻 ...

可唔可以快啲入直路，次次都關鍵好辛苦

轉埋個彎到㗎啦，不過個彎大約赤道咁長度啦

買咗正版睇老翻個人認為問題

不過好似出咗愛藏版巴打去買返套返嚟囉

我要電子版 ... 就係唔想見到佢個中文譯名。

其實赤松律有將佢成套放上去免費任睇 (日本版)，
不過唔識日文無計。

中文譯名真係好衰，記得細個買果陣都覺得好老尷

睇完情報之後
睇黎睇埋今個星期三
可以等半年後先有進展
麻美亂入應該講返本單行本

搞完麻美仲有瑠夏呀 點止半年 你唔搞掂呢兩個根本唔洗諗一齊
和也咁既款靠佢自己肯定有排搞

所以我覺得水原會開始主動介入，唔係條毒撚根本應付唔到麻美同瑠夏

想睇水原追和也

或者睇水原撚下和也條傻仔 到最後講笨蛋

小惡魔屬性

兔田幾得意

CHING SICK YA

166話搵阿嫲自言自語後，睇佢啲原文女性化晒，加埋麻雞搞一搞，會咁發展唔出奇

不過睇埋今星期可以再決定儲幾耐再睇
一有麻美應該可以儲返排

麻美正

唔追麻雞點姣條毒撚?

可能今次換做和也比木部打
「麻美咁嘅臭雞你都好留戀！」
之後打醒左和也，決定唔拖直接溝水原
同時間地水原又主動溝和也

（都係死左條心儲返半年先，可能佢地想動話2期完先一齊完）

上次都係木部打和也喎。

成日記錯係木部打麻美
張圖太正太深刻

不嬲都溝緊水原
水原如果要溝和也就唔洗溝啦

次次講到啲野做啲野都係模稜兩可咁
邊有女覺得咁樣係比人溝緊
除左理想女友個段man小小之外，其他都係垃圾咁

佢似係睇到跳海就停左機多 d ，
完全唔似有睇過後面嗰 d 部份。

大家上帝視角會憎麻美都正常
不過現實既女其實絕大部份都係呢種

咁都唔溝屋企人都未必會為左對方做到咁既地步啦
和也除左講野柒之外無咩大問題 如果識溝女就唔會畀麻美燃啦

個個星期準時追

啲女理得你為佢做左幾多野
講野唔直接啲女唔會覺得你係溝緊佢
唔係有美人 佢地連而家要行到而家呢一步都唔知要幾耐

無既，呢個世界有大把人都係響背後默默耕耘。
好多時你唔落足眼力去睇，又點知原來咁少既野，背後有咁大場龍鳳咩。

有 美人 ~ 響到幫手，一句就夠。
和也響背後做幾多，水原一樣可以唔知/詐唔知。

呢啲就睇你識唔識個方法 朋友助攻都係一種方式
但千祈唔好對方面前講自己做左幾多野 為左你點點點
呢啲野大忌來做得基本上可以收皮

可能麻美溝左木部呢

呢種直頭係個種以為
付出左幾多就可以得到幾多嘅小朋友

和也已經佔盡天時地利人和 呢啲就係命中注定

有無講過麻美家庭背景除左佢細佬

呢度唔講太多啦
但無人覺得麻美係因為家景問題或者其他原因變成而家咁
反正我諗宮島黎緊呢個麻美篇都好大機會同佢洗白
平平安安又拖多20話

麻美人氣低到咁，好難洗得白，我係宮島嘅話實會要佢黑到底

麻美唔黑，又點對比千鶴雪白

始終佢一出黎就多數係搞事
所以都唔會為佢諗太多背影
個設定一開始就變左係bitch

不過有冇時光機可以飛左呢篇
唔太想睇
雖然都叫真係得佢個故事由頭到尾都冇補過咁

我諗麻雞未有咁快搞局，應該會係先解決瑠夏問題，麻雞先會進場

我都覺得有可能

唔信

好難講，唔係比麻美收歸左，點會掉轉槍頭搞自己個青梅竹馬

動畫有一個鏡頭係影住佢成坐男人車
算唔算

仲要benz
其實麻美除左一開頭
次次出現都好突兀
我個人感官係為左拖下劇情
搞下小插曲而出現
八重森就係官本為左推下劇情而畫
一出現就代表黎緊劇情終於會推下

木下/美人 係專業工具人黎嘛。

174 泡肉

今星期點都要睇

宮島老賊好隱悔，完全唔知水原聽到幾多

等睇熟肉

Agger

而啲情況下打直球實食屎

水原喺張床灘屍應該係呢句對白

宮島畫水原真係越畫越正

佢高潮咗?

我有無睇錯 佢好似除咗褲

冇除褲呀巴打，千鶴原則唔比人睇佢條底褲係咩款，宮島點會破梗

淨係睇波gap

邊度有講過呢個原則

鳩估劇情：

麻美臭雞篇麻美打算計劃整場大籠鳳當眾揭穿水原同毒撚和也既關系

然後係關鍵時刻水原當眾主動咀/拖落和也度，話和也係佢真正既男朋友

完全唔係水原會做嘅野
反而似係樓下會做嘅野

唔好FF啦

FF 下啫

我覺得大龍鳳可能真係會有，但係我覺得係和也直接係咁多人面前認佢真心中意左水原

瑠夏同墨露得多到唔想睇，唯獨麻美同千鶴從未見過佢哋條底褲

咁都正啵 希望你估中

水原頭先係我耳邊同我講唔想比大家睇到佢條底褲咩色

水原變到主動過瑠夏，洗唔洗畫多200話先發展到

宮島寫到真係主動過黎既話真係正呀

瑠夏設計就係將水原唔可以做嘅嘢由佢做出嚟，如果水原變到瑠夏咁主動，瑠夏已經可以準備收皮

我估應該瑠夏收左皮先打麻雞呢隻大boss

但係隻臭雞下集已經要蒲頭，條毒撚趕唔切收瑠夏皮

除非冇着

我仲keep左成套
當年去信和唔知邊間鋪一下掃哂0至14卷
仲要有18禁封條，俾完錢快快手走人

突破盲腸

好合理，智障女神好似都無見過有底褲。

佢根本就冇着
成個籮友突曬出嚟

身材好，可惜智障

係，好多圖都影到佢成個蘿柚出嚟

今鋪真係沉船喇掛

我估係，所以下集好關鍵。

下集有無千鶴好難講

如果無，就係其他關鍵野。

集集都關鍵 對我來講得男女主互動係關鍵

都唔係架，美人~ d 背後做既野都好關鍵架！

今集水原自己都有講啦！

千鶴真沉既話都已經唔洗再要助攻 無沉既話八重都幫唔到啲咩 因為對女主來講佢係和也果邊既人

唔一定既，沉左都好可以係有野接受唔到。
有人開導會容易深潛 d 咁解。

佢再唔多d互動既話
就黎無動力追落去
明明電影拍埋
奶奶都走左
咁都未一齊到

正常來講就沉左既 一年入面經歷咁多人生大事 和也都係佢身邊 如果咁樣都仲繼續話唔係鍾意我真係唔知佢後面可以點收仲有咩衝擊大過唯一親人走
麻美條果邊以和也而家既能力根本無可能單刷到
本身諗住千鶴表白 和也加buff先去打而家睇千鶴會唔會出場救和也

係，雖然我都諗過佢句 I need to do something係咪要果斷斬斷和也情根，但係咁做真係隨時收唔到科

想問下如果想買中文版嘅單行本應該去邊間買
睇咁多年漫畫我係第一次有衝動想買曬全套漫畫去收藏，從來未試過有一套漫畫令我有呢個衝動

旺角雲起啦

不過我驚你想要全套呢套漫應該要去到玄孫先燒到俾你

唔會下嘛
hunter柯南同one-piece就有機會

放心啦，唔使等咁耐。
不如你擔心會唔會爛尾搞到要燒書好過。

可能係個孫燒完俾自己再係下面燒返俾作者

屌唔好啦
我要求好低架咋
水原同和也修成正果就夠

咁就直接上返黎尋仇

麻美贏你燒唔燒

目前進展千鶴鸁硬

我好驚佢突然痴起線上黎爆冷

邊個爆到同木部玩棍?

唔知啦
唔係水原end我都接受唔到

我對出租上一本買嘅漫畫係I"s

搞大樓下
再同水原結婚

雲起冇全套，過隔離一代匯集可以執得齊，但係貴雲起1蚊賣28蚊本，我1-8卷都係一代匯集買

如果要計嘅話應該係細個買多啦A夢同老夫子

流石景經典劇情

2間都應該有得訂？

宮島真係有本講忍者嘅漫畫腰斬過得3期單行本

雲起冇貨可以訂好似係

家有出租女友

麻雞灌醉條毒撚玩米已成炊，全書完

其實宮島ptgf之前果啲漫我睇咗陣已經唔想睇

一代匯集walkin齊全套，但係每本貴1蚊

我係出租先知呢個人，之前真係好耐冇睇漫畫喇

咁我都係

但我有個習慣會搵返之前同一個作者畫嘅漫畫嚟睇

估唔到咁廢

佢之前畫d囡囡好醜，完全冇動力睇落去

又未去到醜，但真係好悶

去到28期嘅單行本封面都畫得唔靚，出租第1期封面圖都靚過佢

我買咗成套ge

但家有炮友個結局搞到我好後悔買咗呢set漫畫

其實都ok啦叫接受到

各花各眼，但我咁耐冇睇過漫畫嘅人，畫到咁肯定吸引唔到我

咁久遠，唔係啩

14卷情人節出，東立真好嘢

14卷劇情去到邊

qooapps有ptgf嘅手機驚有冇人知玩咩

49好睇

呢本紅到點同

唔覺唔靚
算係另一種風格

叫咩名
我有屌屌興趣

咪ptgf嘅日文名

呢隻？

係原來唔係game冇事了

原本日文係女朋友借我唔係ptgf

有對比呢套啲女太正

嗰邊啲女都唔差嘅

全部差唔多樣

有睇唔會認唔到嘅
至少啲髮型髮色都唔同

不過紙片公仔差唔多樣好正常啫

103~111

自膠，應該係113~121先啱

日文版漫畫出到邊

中文出得咁慢

日文到19卷，158~167，2月17號出

係咪中文唔夠紅

咁你揀水原定揀果邊呀

日文到19卷，158~166，2月17號出

台版不嬲都慢幾卷

我揀麻雞都唔揀果邊，洗乜水原出場咁大陣仗

韓版出得8卷咋，唔計日版，漢字版已經係所有版本最快㗎喇，咁你話算唔算hit,支那版就出到16卷

睇支那版就嘥鳩氣，角色唔著衫自己幫人畫件衫上去都夠膽死，啲翻譯又鬼五馬六，買支那版我情願470円買日版

講樣麻美唔差

下，畫上去？有冇例子

彼女、お借りします AIチャット&アラーム

要google改地區先down到

牙惠果個前車之鑒
伏味濃

到最後執咗都冇iOS 份

啲行為乞人憎，個樣點好都冇用

咁你唔睇就梗係唔簡
點比

劇情上中意隔離啲女角多啲

bam

頂，原來原本係冇衫

有樣有腿有身材 CV又正

真係而家先知垃圾支那審查

宮島原來係有畫點
我一直以為冇畫
咁係咪所有水原同墨嘅出浴鏡頭都有畫到點

咁又想買返套漫不過套漫想完咗先

電子版仲係出到10

等你個孫燒比你啦
劇情咁拖

屌你又畫得唔錯，雖然好仆街。

唔寫到結婚應該300內都完到既唔知動畫出幾季呢

對奶都移平埋咁都唔錯？

無睇過原裝，鬼知佢係巨乳定洗衫板咩。

一首歌對白多過成套野對白

好多都係咁
我已經直接睇生肉算
又要翻又要怕俾人捉又要畫衫
屌你老母我睇h漫算啦咁

如果生肉網上更新快過中文一定睇生肉算

睇韓肉

唔懂韓文

我都唔懂

信和除咗至GoalClub仲有邊間黃

我都想知wolipay又唔覺有

支那係咁on9 多少少血 露多啲啲肉已經要delete

呢個case有版權
應該係叫翻宮島畫？

呢套咩黎

有可能連載版係用下面
單行本先用上面

單行本都未到16819期日文單行本先到166，韓文版都係冇衫，唯獨簡體先多左件衫

第幾話黎

得一格咋168

網上譯文冇嘢睇㗎

呢格係43

順手攞我本單行本睇43
同上面兩幅都唔撚同既

有無人有日版可能得日版先咁凸

174 告白與女朋友4

仲有著褲

唉屌真係好撚垃圾
俾第三者彈出嚟阻住咗告白本身已經老撚土
依家竟然可以一話出現兩次
技窮到呢

木部阻住哂
又要拖多幾話

乜咁準時啊
下星期同樣時間再見

但起馬已經講咗 水原都聽到
只係佢逃走咗
而家差水原回應
佢應該都要諗點答好

之前係ptt睇都講得好岩
宮島唔會比係咁既環境黎比兩人表白
但而家咁樣半表白都收貨啦
起馬和也無縮
只要佢之後唔再縮 應該好快可以一齊
前題係樓下同金髮雞點搞

多謝你個個星期咁準時post就真
唔係嘅話我都唔會夠鐘就自動入嚟睇新一集

應該下集開始又拖了
冇關鍵

咁拖好咩？

即我幾時先可以睇到佢地行埋

龍珠巴打又迷水原？

冇拖呀巴打，睇原文宮島話有新關係

聽住先

巴打究竟睇到邊集

宮島落左伏筆，水原聽到晒，條毒撚以為水原聽唔到，再加埋麻雞入局，好可能水原會主動

屌你老母 講真心話之前比人cut停一集用兩次 出撚夠1000集囉垃圾

但係佢至少可唔可以唔好次次玩bait引人扮到戲肉 之後極速收口帶過每星期瘋狂撚狗

巴打好火

如果水原之後主動就好睇

竟究要做咩
主動追佢定疏遠佢
可唔可以skip左麻美臭雞果part

可能我太激動sor. 次次都咁撚但係佢麻美條線零推進咁濟 同樓下條線又未搞掂 淨係不停撚狗

乜呢套你又有睇

雷姆真係好偉大
隔離po仲做埋翻譯

宮島話有新關係，斷鳩估會向前唔會向後褪吓話

睇呢套真係要有耐性，連載以嚟咁耐都係玩漸漸變化

下集麻雞回合都關鍵好多巴打都話skip左佢

講咗幾個月
戒唔到口

唔後又點拖下劇情

肯定商業手段嚟啦!套嘢未紅之前作者都唔會咁樣撚讀者嘅。我諗宮島可能都身不由己

唔係好明，原文係指隔離啲細字？
意思係咩

無水原分鏡可以skip#heard

其實唔關和也事
係宮島唔撚畀佢講。。。。

係，右邊啲細字中文一路都cut左唔譯嘅

今集已經好大進展
我袋住先

右邊好似係編輯按??

等過左麻美先再追
黎緊又麻美樓下有排拖

咁就唔知係編按定宮島寫喇，總之都係出自宮方就當佢係啦

呢個都幾認同
尤其是宮島呢套都只係第一套hit得起嘅作品
佢牙力一定唔夠
俾人食住要佢拖長黎畫賺得幾多得幾多

其實宮島akb49已經紅左，單睇有29期單行本嚟睇，只係佢後續套乜乜奇忍譚比講談社腰斬左啫

至少起碼都要拖到第二季開播先
希望今年內有得睇第二季

之前預定今年秋季開播，但係支那肺炎搞到日本咁大鑊唔知會唔會如期

都係
如果新關係水原做主動就好睇了

照邏輯應該係咁發展，仲係租借、暗戀，讀者會厭倦

agger
我依加兩個月左右睇一次
對上一次入黎已經係1個幾月前
一口氣睇8-10集幾舒服

但係你唔好期待水原一下就變到樓下咁

依家先19本多d
如果同之前29差不姐係仲有10期
每期2個月
姐係仲有2年

依套野一次睇係舒服既
水原喊果到如果儲返排
其實會睇得好enjoy
但追住睇就會覺得好慢
個個星期屌住睇

我屌完，最後又係死狗睇

你應該計akb49冇動畫化都要29本先完會唔會啱啲

起碼大家有湯飲

我覺得 麻美線要水原幫和也 但瑠夏線要和也自己搞掂
結論 = 有燃排玩

會唔會又等埋動畫先一齊出結局 但係動畫進度三季都未必完到

@底褲黃到發金

佢寫得好睇慢慢玩我又唔介意喎

睇完同冇睇有咩分別

新章初期，鋪緊線

想睇水原發姣倒貼

見咁多留言就知有更新

雖然我成日屌鳩和也廢，今次就俾返個叻佢啦，俾人打斷咗都再講一次

俾人咁樣打斷兩次真係好on9，成套漫畫出現咗幾多次以現實機會率嚟講應該夠和也中幾次六合彩

今次講完聽到但和也又要諗到底係咪聽到煩惱下，加埋啲垃圾劇情又可以輕鬆拖返3,5,7集

正所謂：宮島連載中，拖劇好輕鬆

要追撚含就睇H漫，好似係

其實長篇戀愛漫都係廿幾卷差唔多啦
係五等份先得十幾 所以咪爛咗

可能佢會keep晒中間唔少內容呢
直飛拍戲到攬住喊

skip
係咪飛哂瑠夏小墨果啲part

雖然打斷左，但係同講左冇分別

佢係斷水原回覆等和仔繼續on99

係 打錯
咁又唔得 要賣女 點都要留返啲

你地咁有信心s2講到拍電影?

頂多講到拍電影就完
之後ova再講

佢唔on9拖唔到劇

真

啲人自己冇睇就話人冇紅

無限下集關鍵

坦白講
今集我收貨了
和也終於生性識得講同肯講
雖然一集連續比人打斷兩次好on9
但起碼最後水原真係聽到告白
快撚啲完左麻雞線去
我淨係想睇和也同水原嘅互動
不過如果水原會介入麻雞線爭和也就唔同講法
幫麻雞變做加速師好過洗白

大反轉麻美鍾意左和仔好多年

睇完中文再睇生肉

唔想再睇垃圾譯本了

：「阿和，你要唔要睇下我老豆架車個c柱？」

和也冇縮但係水原縮咗

不如兩年後先再睇

我咪話以29本單行本嚟睇囉，唔睇本書都可以睇個作者履歷

八尋畫個3本應該算畫得最靚

和仔以為自己表白失敗

水原仲有咩介紹巴打

唔知個畫師名八尋之後日文黎

岩岩睇多次
會唔會水原之後揾八重森主動出擊
今集雖然又咁拖但我又收貨

順便問下巴打通常邊到睇生肉

搵人去日本買少年jump?

呢套唔係jump嘅作品

麻美當住所有FD面前質問和仔 千鶴出場:你可唔可以唔好再搞我男朋友 一啖咀落去

睇完得一個感想...
點解水原呢套衫入面會襯恤衫
完全唔夾成套衫

麻美呆左 : 大丈夫?我會向事務所告發你喔
千鶴 : 臭雞唔好意思 我已經辭左份工
轉鏡頭 和仔問千鶴: 辭職係咩意思 點解要做到呢個地步 明明只係個客人
千鶴 : 傻仔 因為我鍾意你

9up完

所以先熱到出晒汗

呢段係咪「滿足度600」嘅故事嚟

300啦

都唔算呀
其實人靚着咩都靚

佢係冷衫，入面有恤衫都算正常。

但 oversize 冷衫仲要咁核凸，
響呢套野入面都少見…

但呢隻款個領咁高又貼
如果鬆同底少少領，露出恤衫個領就靚

又唔會主動到咁既
但應該會唔多唔少做d野
諗返起黎格
換做水原揾八重森做軍師

下兩頁
「和也…(//////)」

睇左好耐
我係樓下派
不過鍾意睇八婆麻美出黎搞事

今集還可以，起碼和仔有講出口

水原太女神
世界冇啲咁嘅女
有都唔會識到
識到都唔會食到
食到都要怕戴帽

世上只存在麻雞

情人節出完14卷，2月25號出15卷，正!

好得意

但係東立同佢改左個好肉酸嘅名

唔明你講咩好肉酸嘅名喎
佢全名咪八重森bb囉

譯快左

但係kobo仲係得第10期

係
等緊update先買黎睇
咁耐都未出

我都係鍾意19期個水原封面多啲

老師又中

始終用電子版睇方便啲

有咩想唔想辦法
唔係兩情相悅咩
咪一齊囉,攪乜春呀水原
係咪覺得自己係女神,吊唔到金龜好唔甘心

1）千鶴踩場帶走酒會和也。
2）麻美送飲貓左嘅和也返公寓撞正千鶴等和也返屋企。
3）和也冇飲酒，清醒地返屋企撞到等佢返嚟嘅千鶴，繼續攤牌二人關係。
是但中一樣都關鍵
利申：狗嗡

更科瑠夏（試用期）不除，怕比人話佢狐狸精啩

之前就話唔確定
依家聽到之後唔知會做咩呢

個fb page搞咩

點解會分享另一套完全冇關係嘅作品

如果係積極進攻既我買番哂成套漫畫

我估水原依條線已經斷咗，下集又係零進展既日常

新篇章開幕 ，千鶴和也新關係由頭開始，我又覺得斷左都冇乜所謂

大家暫時覺得有冇可能唔係水原做最終女友? 唔係水原可以係邊個?

麻美

桜沢墨

又帶起一波燒書熱潮
認真9估 如果麻美沉既話真係最大機會係麻美
首先前女友個身份就好大優勢 加上麻美識點釣男主癮
瑠夏當初送上門男主都無食到其實已經等於輸左無機會
小墨呢類型要同到男主一齊分分鐘玩到500集都未完

有人因為今期告白比木部斷法已經燒左

咁都燒

結果最後爆冷係八重森
幫和也幫到自己不知不覺愛上咗佢

真係無咩可能

成套野水原根本完美
唔係佢既話真係要燒書

又拖 dllm
又侍應又朋友
可以拖嘅藉口仲有冇

最後和也轉基
同班基友玩3p

其實要拖一係就主角笠水一係就俾人打斷㗎啦

不過作者就好似老母咁用都咁盡

今集算好有進展㗎啦

洗唔洗呀

係就好

又未結局 洗唔洗咁

竟然係繁體，仲要無寫錯！

對日本人黎講寫中文字應該唔難嘅

但係千鶴隻右手有作畫失誤之嫌

174話我覺得係水原慢慢會主動嘅伏筆，水原已知和也心意，跟住落嚟要演嘅就係和也知道水原嘅心意

邊有咁大

瑠夏贏啦
轉生跟埋和也

應該都係，但要拆掂麻美同瑠夏.

睇返宮島之前啲預告，麻美篇應該係最重大事件發生，所以之後每集都關鍵

唔係水原燒書啦
和也嫲嫲隻戒指都比左水原
水原仲收埋放係屋企姐係水原都想同和也一齊
我相信遲d一定會講番依隻戒指
戒指係關鍵

關鍵一集
睇完都唔知睇左D乜

下 有水原睇仲唔滿意? 之後20集都無水原呀

水原唔在場的話其實佢點搞都係搞9緊和仔 對水原無咩傷害

同一間大學遲早認到啦
到時全校都知佢係PTGF

邊到冇

呢隻好似又做得幾好

醒下
邊有成個頭咁大

大到接受唔到

真係大過龍

同一個模出兩隻，好似有啲搵笨

a賞同尾賞？

係

A賞果隻真係做得幾靚，要買我都買A賞果隻

正常
日本仔係咁

我仲以為連仔個個都係「匈奴」㖭

情願佢賣貴啲換臉，慳位好多

咁樣好賣啲咩

係

如果冇尾賞
比人抽咗個A咪冇人再買，當保底啫
如果尾同A一樣又冇咩意思，引唔到人全包

我會寧願佢唔同色衫

群青の星座 用左水原本名呢件伏筆嚟睇，遲早全校都知村姑係ptgf就睇吓和仔有乜辦法守護村姑

但見到木部亂入嗰吓真係燥咗

木部唔亂入，水原都未必有回應，我反而覺得宮島咁樣收尾最靚，係果條友忽忽地，咁樣就走去燒書，真係想同佢講句「話你戇鳩怕你嬲」

眼鏡廠最後一隻村姑figure23號出

燥係正常
但係咁樣就燒書又真係on9咗少少

我覺得咁樣收尾幾靚，最小讀者知道水原已經收到訊息

大還大唔好咁離譜都唔合比例

ching終於放棄瑠夏啦咩

咩料

點解你要放棄樓下

因為瑠夏就嚟收皮

瑠夏好慘 輸左條仔連fans都輸埋

屌又屈

RIP 更科瑠夏(試用期)

垃圾袋樓下抵輸比高質美波

會唔會樓下被人飛之後幫返和也追水原
中間可能有咩誤會水原唔理和也
or和也同左臭雞一齊
又或者畀人發現ptgf既事就轉校
全職藝人之後再比人追

佢有鬼錢轉校咁易追一早俾阿海食左啦和仔贏硬

又岩水原都要成百幾集先沉
諗返起天橋同臭雞講既野
水原一沉應該就一發不可收拾

唔準你咁講

其實我都仲有小小懷疑水原沉左未冇理由比個待應拎兩個蛋糕埋嚟就斷到佢追問，佢仲要即閃去屎坑唔再繼續追問

就係咁先似沉

佢應該之前都唔覺自己沉沉地
但佢奶奶醫院問佢知唔知幾時先對人萌生愛意開始
再經歷咁多
我估應該沉左
比著以前邊會咁易閃人唔問

你睇原文 肯定沉左

瑠夏

sorry po錯
呢張先啱

呢幅瑠夏畫得好靚

走啦你唔想搞大件事

瑠夏正式宣布收皮

連登瑠夏忠粉都走埋，又真係慘左啲

忠粉WHO

樓主三幅圖暗示晒喇啵

呢度邊有忠粉

mola mola
名都改埋
佢拋棄咗樓下喇

你改個咁嘅名都冇資格出聲

我個名不知幾好

其實點會咁撚高質都只係得阿海一個叫係咁二追過下

佢份工係出租女友啲人要守則點追 返學村姑Look 唔係個個都和仔咁好彩住格離

先唔講村姑look都唔係差啦
其實所謂事務所守則，咁多個客入面一定會有客真係對佢有意思想追佢，發動各種攻勢包括誠意同銀彈，而當中有人係水原都冧佢嘅話，辭職拉埋天窗容乜易

加上佢劇團唔係村姑look，點會冇人追

[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (8) 下集依然好關鍵

架仔好燃守規則又有事務所你點知佢檔野係咩底 你估日本好似香港咁